自信心 安全感 有藥食嘅話你話幾好

比咗好多壓力比對方，自己根本就控制唔到。夜闌人靜就會亂諗嘢，好想有方法可以擺脫。

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

對方嘅行為令你冇安全感？
定對方已經做得好好但你都冇安全感？

對方已經做得好好，純粹我本身自己一向好易冇安全感
加上之前發生咗啲嘢，令我更加冇安全感而多咗爭執

你係巴定絲？

咁如果對方做得好好嘅話係你問題喎，
試下諗多啲對方為你做嘅嘢俾信心對方，
你要知道對方未必承受到咁多你俾嘅壓力，由其女仔，
唔好到失去先後悔當初冇做好啲。

可惜呢d全部只有自己先比到自己

一亂諗嘢嘅時候試吓同其他人例如朋友傾下，可能有時傾吓傾吓自己會有領悟，又或者朋友可能會令到你唔諗埋一邊

我覺得自己真係focus哂喺女朋友到 連好細微嘅嘢都變到好執著

咁樣只會傷害到大家
你越箍得越緊，大家只會越辛苦

你是怕失去所以想控制，但偏偏愈控制段感情會推向失去果一邊。
失去並唔係咁可怕，唔夾的勉強喺一齊反而係更悲哀。
拍多幾次拖，人來人往，今次的失敗是下一次的開始，看破了看淡了，冇咁多執著，個人會活得自在一點，段關係亦冇咁bun緊，你地先可以繼續行落去。
你睇出面，做得成老夫老妻的，有幾多對是自在的，還是像你般咁bun緊的？

巴打我都係男人老狗冇安全感而家叫做好番少少

你可以去隔離嗰個越捉得緊越失去個po睇下，我同幾位巴絲傾咗幾頁關於安全感嘅問題，有位絲打以前又係好冇安全感，但後來佢了解自己多咗，我覺得佢睇得好透徹，同佢交流啟發咗我唔少

係㗎呢個問題冇藥食，係長期同自己作戰，但戰勝咗你就會得到真正嘅幸福，因為你終於學識愛自己，亦都真正有能力去愛人

如果搞唔掂就搵其他人幫手啦，我嗰陣都去咗做心理輔導，唔係咩都要自己一個頂曬㗎

巴打同你一樣